［有圖］有錢渣車 冇錢泊車 ［錶位］

仆你個街
幾架車等緊位

利申 等左十幾分鐘

報警囉 擺上嚟做乜

關我撚事

美洲

戇䲫 擺上黎取暖

等到唔耐煩post上黎取暖？

當呢到係fb?

你咪又係嗰類人~咁有錢咪照放係街lo,大不了咪食牛肉乾,等位咁on9

有時間影相上連登
冇時間報警炒牌

一早已經放棄左錶位

就係唔想犯法
所以等錶位
放街就阻住條路啦

1823？

做個盡責司機

咪撚懶清高啦含撚仔
好假好嘔心

( Show Blocked User - 好撚急屎呀屌你 )

咁你有錢點解唔擺車場？

香港人買車就要大要威，一去到泊車就露晒底幾廿蚊都俾唔起

1823未 得個講有撚用？

入黎咪又係益個濕勁正苦，多零魚

抄牌都無用，抄完你都係無位

咁又點

Double parking block柒佢囉笨

等錶位時你都係阻住條路，你一樣係double park緊

啲車房成日霸住啲錶位..但唔入錶
打過幾次電話都冇改善，可以點？

一係試下搵區議員
一係試下扮係車房佬屌柒班警犬